[元朗暴徒揚威日本] 日本電視節目講緊

推

我沒野講

一張圖明哂

嘩，我唔識日文，但一睇就明

push

雖然有外國討論係好, 但係其實白衫唔只打黑衫, 係無差別咁係人就打...
就咁講「白衫打Demo隊」突出唔到個嚴重性

但都講左香港政府親中派比錢

香港政府
↓
三合會

推

不過有個位錯咗

(示威者)デモ隊←×
(居民)住民←〇

日本好貼

>白服は全員、火炎放射器で焼き殺したらいい

黑色衫果兩個日文字，XX隊係點解，同埋點讀？求指教，謝謝

簡單易明

白衫係施暴人員

應該係解示威?

demo
demonstration 既簡稱 示威咁解

借圖happy些牙得唔得，或者可唔可以講下邊個節目/電視台

香港黑社會無差別打市民傳到去日本

有post了

關係圖

丟架

我親人個朋友係日本睇到SD比佢再比我
我都係借圖咋

日本人都好心水清。

OK
集中係果個POST講

日本人做呢d圖簡而精 我地文宣都要學下

高質圖

巴打心水清

謝謝賜教，原來解作示威隊

當年成龍幫香港警察係日本做既形象完全玩完！

左上角:
人民解放軍の出動にためらい=猶豫要出解放軍
右上角:
ウラ側=背面
デモ隊=示威者

其他大家都明架啦

張圖易明到

示威者咁解

時間無多，得翻一日咋
幫手推翻機場集會行動post上熱門

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

日本啲黑道會唔會睇唔起班牛屎古惑仔

顯淺易明

有圖日本好正

張圖個黑衫人改為老弱婦孺就更完美

我愛日本

張圖就算唔識日文都明 支共唔可以直接打示威者 港共唔可以直接打示威者 所以港共比錢白衫黑社會打示威者

Demo
Demonstration

yes見人就打

日本睇得好透
對準中共！

但唔係咁講 日本人會較難明白 我諗
不過依家出左 我地可以send email 去日本電視台 港共係出錢比黑社會見人就打 嚇怕埋其他市民 製造全城白色恐怖

日本真心勁，我有陣時睇台灣政論節目都見佢地有啲離地，但睇親日本節目都好中point。

Thanks

不過係節目入面講明係香港政府（親中派）俾錢黑社會打人

（利申9x年已經係日本）

心水清

Push

簡單明療

河妖柒出國際

咁係因為你識睇漢字啫

【文宣組請入】關係圖

麻煩打算入元朗既都入黎睇睇丫

(全世界入黎!)727輸硬!唔好入元朗!

請問樓主係咩台咩時間？
我有iSakura想錄返個節目出來

睇圖都明
親中派塞錢比三合會打示威者
日本知道事實 我就放心

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

解釋得好好

スッキリ又贏

咁係咪代表日本都親港獨啲大陸人仲買唔買日本同代購...

日本電視台NTV スッキリ

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

日テレ スッキリ ?

日本仔當然好清楚，但佢幅圖其實唔係講呢樣，係講出解放軍唔太可行，警方鎮壓已經用盡，於是用黑幫，係一個決策邏輯圖

華記呀叔你今次真係仆得街，日本警視察對指定暴力社團犯罪係好撚緊張

哇 清楚哂

非常清楚嘅解說係日本仔嘅強項

日本山口組表示十分憤慨

警察丟晒架

佢仲識活用括號先抵死

中國政府實際上係中國共產黨話事

香港政府實際上係親中派話事

完整架構圖

張相應該畫埋大肚婆同老伯伯

是什麼類型節目黎架？

係
大肚婆都比人打暈

直接
張圖非常好👍🏻

證明好多外國人根本係好清楚香港社會狀況，係得啲成日話自己有份建設香港嘅藍絲唔熟咋，又愛國愛黨到五粒星都未知點解，國歌都未識唱晒

中文是什麼意思，求指教

元朗個班係 恐怖分子， 日日得而誅之

白衫同黑衫 d 人樣一樣既

依家日本人跟得好貼喎 如果佢地知道班牛屎黑無差別咁打 仲要打埋大肚婆會點

NTV個台節目SUKKIRI

我鐘意佢寫（親中派） 清楚曬

2019/07/25 08:45 日本テレビ 【スッキリ】
香港“白い服集団”襲撃のウラ側
香港の地下鉄の駅構内で白い服の集団が次々と市民を暴行。
逃亡犯条例反対のデモ参加者を狙ったとみられる。
襲撃騒動の構図を説明（専門家・石平による）。
中国政府（中国共産党）は人民解放軍の出動にためらい。
香港政府にとっては警察による鎮圧が難しい。
そこで香港政府が犯罪組織・三合会にデモ鎮圧を依頼したのでは。
三合会がデモ隊を襲撃したか。
モーリーロバートソンは「中国の国のエンブレム（国章）に何者かが黒いインクをかけた。その後の暴行でタイミング的に臭う。しかし、三合会であったのかはまだ断定できない。中国政府、警察の他に地元の大物ビジネスマンから暴力団に金が払われた線も考えられる」とスタジオコメント。
犯罪組織「三合会」は香港で売春・賭博を支配。
日本でも強盗、クレジットカード偽造等の事件も起こしている（警察白書より）。
香港・元朗駅の映像。
林卓廷議員のＦａｃｅｂｏｏｋより映像。
英国に言及。

图解政警黑合作。

印出黎派街坊呀喂

呢個人都跟得幾足
日本文宣部咁

係咪類似“香港早晨”既節目？

佢地節目啲圖好易明

勁

要求日本人更正
係市民包括大人小朋友大肚婆

YES

晨間情報節目

謝謝賜教

幾時都話日本仔高質
一張圖就明撚晒

揚威海外新九龍城寨

我仲以為解democracy

屌你老味成個熱門都係一堆垃圾po
正正經經起個題冇人理 咪撚連登content farm化
唔好乜鳩都突發 做好分類得唔撚得呀

[策略討論]唔想有用po沉底 就應該統一標題關鍵字嚟分類

人地真係清楚曬咩事，比起住喺香港幾十年啲地平說廢老更清楚

有無手足draft

揚威國際

我無野講

已share給日本朋友

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

日本媒體好多PRESENT時件整圖同講解好正
好細心
之前TBS講香港69 反送中
係由香港比支那立左，一國二制度開始講起
新黎既都會明
唔識睇日文都有機會GET到(有漢字又有圖)

都冇解釋警黑合作同無差別打人硬係差少少的

俾bk班傻西睇佢地最鍾意去既日本點睇

Yes!!

心水清，搵正規軍力搞唔掂就出黑社會

有冇講係無差別襲擊？好重要喎

元朗班黑社會真係㭍出亞洲

晨早節目 有時講下時事 訪問日本人 報下天氣咁

清醒過班港豬藍屍中立撚

中文版同英文版

屌你咩，假新聞

被襲擊嘅有大部分係市民

唔識日文淨睇圖都明

張圖整得幾好

日本真係算最關心香港情況

日本連新聞都整到咁可愛咁有特色

日本人仲心水清過香港
元朗事件 係中共
個個都指向何妖 一個

解放軍 no
警察 no
黑社會 yes

講到明黑社會係制度上一支武裝勢力咁 同解放軍警察並排

拉返直既圖

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

唔識日文都覺得好清楚

香港人 真 可憐 ，比 State and Carrie-Lam Sponsored Terrorism Attack ！

原來有人整左
照po

係因為張圖太明顯 白衫收政府錢做野

對班仆街嚟講係威盡全亞洲

日本好鍾意整呢啲關係圖
好多日劇都成日有

即刻再send俾日本d朋友

何も言うことはない

推，如果加埋國旗，大肚婆，同其他語言版就好了

上面果兩張係標明係黑社會
食完飯整埋英文版

呢下對香港政府仲大打擊啦政府就係黑社會

旅遊警示pls

共產黨＝香港政府

THX清

整多國語言，唔該巴打